Описание
=============

Тестовое задание в виде мало-функционального блога.
По умолчанию сайт требует регистрации или авторизации от пользователя, после входа в аккаунт человек может видеть список постов, а так же добавлять, редактировать, удалять, комментировать.

Примечание
=============
Во время выполения **composer install** буду запрошены параметры подключения к Базе данных и некоторые иные параметры (можно оставлять по умолчанию) а так же в базу данных будут автоматически добавленны некоторые тестовые данные.
Данные для входа одного из добавленных пользователей будет такие: 
Логин: *user1* 
Пароль: *12345678*

Удаление постов, добавление и удаление комментариев работают с помощью Ajax
Каждый пользователь может без ограничений создавать посты, но редактировать и удалять может только добавленные им, это относится и к комментариям в постах.
Файлы для сборки внешнего вида находятся в папке markup
Для сборки необходимо использовать задачу для Gulp под названием external:build или external

Установка
=============
Для установки необходимо выполнить команду

> php composer install

Composer сам установит все необходимые пакеты, а так же произведет попытку установки NPM пакетов и попытку запуска Guld сборщика.
В случае возникновения ошибок со сборкой markup необходимо перейти в папку **/markup** и выполнить команду

> npm install && bower install && gulp external:build

Для успешной установки необходимы:
+ PHP 7+
+ Composer
+ NodeJs
+ NPM
+ Bower
+ Gulp